南區連儂牆

大家好，我哋係南區民眾組織，宜家籌備喺香港仔搞連儂牆，目的係可以令市民關注到反送中行動，並且鼓勵以及為香港人打氣，希望大家會積極支持行動，為香港出一分力。無論你係支持行動又好，反對行動又好，都歡迎你黎以下地點寫低你哋嘅心聲❤️

收集memo次序
7/7 東邨(MTR exit)+大街(MTR exit)(1730)
8/7 西邨(大快活對開)+海怡(MTR exitB)(1730)
9/7 華富(酒家巴士站)+華貴(巴士站)+置富(巴士總站)+田灣（ok便利店）(1730)
10/7 石排灣(扶手梯斑馬線)+香港仔(橋底)+黃竹坑(MTR天橋)(1730)
以上結束時間會視乎當日情況

最終日期
11/7 香港仔橋底聚返(連儂牆)

我冇野講

push

我無野講

貼埋香港仔海旁條行人隧道

海怡地鐵a出口都有
西邨轉左位置

pish

Push

我覺得個到好似好d，牆身又大d(有兩邊)，又唔怕落雨，海皮落車入香港仔又一定要行個到咁滯

星期四交去香港仔

加油啊 推

利申石排灣